今年冇人開post預測叱咤？

以往會有人開post講走勢 預測結果
今年冇

既然巴打開咗個post 即管喺度討論下囉

男歌手 應該張敬軒

男銀 周爸好似過咗Eason

男金 張敬軒
至尊歌 百年樹木 vs 未來見

商台女員工

十大9估：
未來見
心之科學
女浴室
天才兒童/百年(?)
可一可再
錢七
無期

沉默的士高
勇悍.17
認真如初
老少平安
4簡3

百年樹木唔知播成點 今個禮拜會冠

認真如初應該穩入十大啦
反而好似錢七難啲

男金hins好似攞硬

計播放率頭七首一定有十大
老少平安應該都穩

測乜鳩啫

成個兒登都係 rubberband同。古天樂鐵粉 , 無討論空間

有人計播放率架啦

Yes
反而銀銅Eason唔黎就Endy/Alfred/Phil
頭兩個大機啲

鳩估下
(至尊) 心之科學/未來見
(第二) 未來見/心之科學
(第三) 可一可再
(第四) 天才兒童1985
(第五) 一個女人和浴室
(第六) 無期
(第七) 認真如初
(第八) 寧願當初不相見
(第九) 忍
(第十) 勇悍17

反而覺得國腎可能爭男銅 〈錢七〉未必有十大

連登仔： 軒 ginlee Rb
現實：Eason Joey Supper

細公司就要取捨 要歌曲獎？定係要歌手獎？

有冇總播放率睇下

心之科學唔好阻住未來見啦

陳蕾終於有叱咤獎

冠咗to whom